[突發]大家樂無飲筒日

放飯個時去大家樂食飯
到拎餐個發現冇飲筒
問個職員
佢話係無飲筒日
食食下見到一位巴打好慘

利申:飲可樂都覺得辛苦

有幾慘

食餐飯都比樓豬貼上黎又幾慘既

屌柒啲職員攞飲筒啦

唔用飲管飲過一次之後發覺無咩咁大不了 以後都可以唔用飲管飲.

唔使比檸檬核塞住